iu好pink

好正呀

射咗

Iubb

腳

正到仆街

晚晚都攬住佢瞓

邊度pink

想姦咗佢

正能到

皮膚

仲有冇

點解成日露腳趾

Iu粒lin仔咩色

性格都好pink

深知fans既需要

點解可以咁正

多得我晚晚同佢做保養